香港最撚醒嘅人係咪陳同佳

佢殺完人唔洗坐，仲有豪宅住
香港一爆肺炎就可以返台灣坐，有安樂茶飯

有講佢返台灣咩？其實依家最安全就是佢
乜肺炎都搞佢唔到

佢座豪宅好似中肺炎

屌西中，勿打擾

無心情，乜都唔做，打機打輸即刻逼人幫佢買點，否則游都游去台灣
人生贏家